人識揀波衫，原來波衫都識揀人！

e.g. 古圖斯同埋戴偉浚
大家都係著25號